屌你老母 元朗依個仇一定要報

本來唔係勇武激撚到變勇武！

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!